搭校巴放學守則

前線有冇校巴車牌LIST? FACT CHECKED嗰啲
如果可以先keep咗份list, 上錯車機會率就會低好多

push

又係...
如果義士背熟又太難
一人記幾個車牌，互相照應，咁又得唔得呢?